（128維園見）改革黎明行動建議

之前兩個po都俾人屌我一味ban 冇建議 我覺得佢哋講得啱

搞黎明行動真係唔一定要以被人罷工去增加管治成本因為不合作運動精粹在於煩住政府 唔應該係人民

其實你哋可以裝修同時相對避免擾民
E.g. 淨打爆收費機 唔搞其他嘢 如果佢唔開 係人都知黨鐡有心玩嘢

盡量拆啲唔太阻人返工嘅設施 例如單車俓啲棍&路邊咪標 都可以

另外少啲用火 用水更好

堵路就 如果有需要用作保命就set rb la 不過記得保持禮貌 正所謂禮多人不怪 be humble & be water

不過⋯

如果128唔夠1m 人 上面全部都係9up

128 維園見

祝和理非行足一日 勇武武運亨通

Push

2push

3push

4push

5 push

No more

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

128維園見

Only bot

大家咁話

元朗西鐵站文宣組繼續領先世界！

【128】元西文宣組咁勁, 其他區得唔得呢

到時見

維園見

128

做完呢堆野唔會阻人翻工，變相都唔會煩到政府
咁好似冇乜用

樓主小心講野
我諗你講笑咋

到時見💪💪

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！

嗰日好凍，不了

一樣煩到佢 要佢哋賺少啲整餐懵
另外市民一樣受益

係 以上內容純屬虛構 如有雷同實屬巧合

大家都係

集中營仲凍啊

*武運昌隆
財運先用亨通😂

根本所有犯法行為就唔應該做啦
係咪？

覺得阻晒全部人返工都唔係辦法
可能要加啲條件 例如肯叫光復香港嘅車可以過 或者肯貼文宣喺車窗度嘅可以過咁

唔出嚟行 遲下送你去大興安嶺勞改營有排你凍
以及寒天運動有助身體發熱
天氣熱行先麻煩 啲人都未怕過

Sor 南亞裔中文唔好

*先辛苦

聽講法國黃背心示威有免費開放隧道

啱啊 大家切勿以身試法

咁會變黑社會⋯

如果打爆d咪標既話d車主會唔會好支持？
唔建議做任何犯法行為

朝早塞路弊多於利，我建議替代方案。

出嚟行江湖係咁上下架啦
不過其實咁嘅話啲藍屍會扮曬黃 最後變咗打飛機

講句嘢咁低成本係人都嗌啦

紅隧咪做過

黃背心啲人覺得唔錯就繼續做

Agger

類似玩法

所以其實應該繼續 還富於民利民措施來的

其實會㗎

不過大家千其唔好以身試法

浪漫啲講你可以借隔離個兄弟／姊妹嘅體溫取暖
再浪漫啲可能隔離係一個索姊妹

其實怕會令人聯想到劫機畫面

最後肯定全部麻甩佬

5push

128和理非

好耐冇見呢副圖

或者守護孩子嘅婆婆

咪咁唔老黎🤦🏻‍♂️五三五最後咩下場你知

p

Pushed

128 維園見

其實一早已經有 只係好耐冇用過

pish

Thx

多圖到

都唔好用 唔老黎

好on9 不了

見你打番啲建議
正評番你先
128

唔係點大大力推

都啱

Wai Yuen Geen

碌手機碌到我手指痙攣

Data 大出血

U too

+1

劫機唔是咁的

屌你我唔記得開WiFi

用wifi啦，
力推128文宣呀！

單車俓啲棍好似安全野黎 搞黎都冇乜用
咪標
不過驚手足冇人cover 多啲

叫完上車送嘢有冇得諗

喺街

冇人cover 就唔好拆啦

用你小小data俾大家推文宣

好正

我都係但嗰個位本身有免費WiFi

good luck

頭先咪話咗唔記得開

維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128
維園見牙128 維園見牙128 維園見牙128

Airdrop
派傳單
連儂牆
全部要人

力推12月8

牙⋯

其實真係唔化算，安全最緊要，128見🙏🏽🙏🏽🙏🏽

其實成日都有人講點樣取代同改革黎明，但係其實搞手睇唔睇到? 到最後又係出張文宣 邊月邊日搞 無details，跟住就repeat

講太detail咪變預約拘捕

好奇一問：之前見過有人話黨鐵D廣告被人破壞嘅話，會好大損失。似乎大家唔太同意，因為我見沒有人咁做。可否討論一下原因？

錢佢照袋？

對唔住，借個位宣傳一下，特首選委過半有望。

特首選委戰線 — 七個同行手足，成立工會，重光勞工界！只剩唔夠四個月時間！

推

我覺得起碼要俾d 建議，或者幫手整合唔同人意見，整個懶人包俾人睇

例如寫 不建議放火，原因XXX
不建議堵路，原因XXX

可以整個negative list 出黎，俾大家諗下認唔認同。認同就再想像下有咩唔o係list 入邊既野可以做。
題外話，其實覺得抗爭者呢邊個檢村機制可以再做好d，畢竟有d錯好似由6月犯到而家 ，例如無必要下挑釁差佬呢d

遲下另外開po 再講

和理lunch升級算啦
黎明跟本冇用